點樣提升對男友嘅信心？

同男友拍咗就快半年
拍得越耐佢對我越嚟越好 feel到佢係認真

但係因為佢以前太多黑歷史
(拍拖頭兩個月都仲有)
令我成日對佢有所懷疑
例如怕佢用交友app同人傾咸野
雖然佢都大方地比我check手機
但自己又會驚佢del咗record

我應該當依啲係少事 隻眼開隻眼閉 無身體上出軌就得
定係有咩方法令自己唔好諗咁多？

利申 求屌醒嘅死港女

屌你醒啦！！2019年啦

2019年咁又點⋯⋯

傾咸野都唔得 =.=

一次不忠都仲用委屈自己

同自己條女。。。咸野都有得做啦
傾乜9 有乜好傾？同叔叔傾下？

佢地之前會send 埋咸相
同埋佢想約人開房 但人地唔睬佢
根住佢就同我講 “講下姐嘛又冇真係做”
明明就係因為人地唔理佢
試下人地應承 佢實狗衝落去

我覺得都算係唔專一嘅表現？
雖然佢依架暫時應該冇再咁做
但我成日都好驚會再次發現⋯⋯
總覺得成世人流流長 佢遲早會做
唔通真係成世對住我一條女咁悶咩

咁又真係好大鑊 原來係約砲 分手啦

其實拍拖開頭實會擔心嘅，加上佢個底又花
所以大家叫你放心你都唔會聽得入耳架啦 ，
信心係相處累積返黎麻！

不過呢家佢對你好，又比電話你檢查，
就好好享受下熱戀期啦，今日唔知聽日事，愛佢就好好珍惜當下係好老土但真心

咁既男人都仲留
有第二次你無資格怨
因為人天生就會重複犯錯

提咩升 養唔熟

係我ex嘅翻版
走去問人幾錢一Q
都可以話「我up下姐又無做」

你唔分手慢慢食屎啦

agger......
同其他女仔講咸野本身就飛得喇

睇舊post就知呢個係比人呃開嘅白痴妹